聽我老豆講，鄧炳強細個嗰時成日畀人叫做「豬頭炳」同「懞炳」

搞到佢有童年陰影
我代佢小學同學講聲對唔住

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不意外